做緊駕駛學校，你問我答

前台工作，教46略懂一二
現教人電單車
有興趣歡迎提問

成日想等佢有優惠報名
正價好撚貴

你只邊一間先？
市面報街一般都係講緊5，6千全包

點解1，2棍要成萬蚊咁貴

想報鏗鏘7堂$1750

教車有無兼職做架？
2.6 / 4.6 都可

香港駕駛學院出名貴
如果唔係想考佢地d路線，出去考街線平好多（但係個泊位掉頭冇私家場地）
不過講真，分別不大

觀x?

之後去駕院報 第一take衰左 加加埋埋報左17000左右
兩take pass

7堂應該每堂45分鐘，每次要兩堂兩堂咁上，實質上3堂+1堂考前熱身，初學一定唔夠

另外應該仲要加埋咩咩租車考試費，運輸署費用，大約total都要4千幾

26大把，46要抽牌，運輸署不定時先有得抽 （上次好似幾萬人抽2百個？）

唔是，估一次好啦巴打

多唔多靚女黎學車

差唔多
巴打兩take pass已經好犀利
見過太多人十take都未pass

萬一覺得唔夠可唔可以另外加堂？

都有

一張白紙1，2棍波應該學幾多堂？

十take

你講唔夠係駕院？
我個時得10堂到出街
第二take個時忍唔住去補鐘
仲試過搵牛cfu

想學車 諗緊報駕院 街定自己搵師傅好

後兩者好似平啲 但自己住某駕院分校個區 啲路都熟 會唔會有優勢

當然可以，全部大部分公司都係用低價給引左你報名先（堂數根本唔夠），到時覺得唔夠大多數都會搵番自己師傅補鐘而賺錢

其實學費係咪時平時貴?
有無話咩season抵屌D

原來係咁
星期六去問下先

教26 洗唔洗考c fu 牌？

利申: 已持有1 2 3 22牌

睇下自己學成點
但係一般初學都要預番30-40個鐘

大部分基本Package (10-15堂，一堂45分鐘）其實都唔夠用，一定會再補鐘

不過渣車係累積經驗，有錢有時間當然學得越多越好啦

其實一堂裡面大概會教啲咩？

早排26肥左

係咪真係有考官特別嚴?

另外26每年合格率都係得around 40% 係咪真係造數咁造出黎?

其實係真係考得差，定係要交數所以一定要肥d 人？

請問想轉師傅可以點做?

學得嗰十堂 每堂個半鐘 係咪最好考之前再補堂？

幾時真係會考2號唔送1號

你邊到學車其實都會主力係番個區同埋考試路線行，咁其實考駕院同考其他分別都唔大

只不過駕院個乙陪試（泊位，掉頭）會係佢地自己個場入面學同埋考囉

其實差唔多，平都唔會話平一大截

自由道果班爛仔？

其實好難講，個個唔同
不過大至上岩岩開始咪學下開車停車（油門，brake,極力子,太盤控制）之後泊車掉頭，之後出街

好睇個官，有d渣得好嚴，有d比較鬆手
老實講，其實衣個制度唔太公平

打番比你學校啦

唔該巴打

學幾多堂都係考前熱一熱身會好d

預祝巴打考試成功

可唔可以講下26邊間路試有心教？

人工幾多

傑師 （不是本人）

唔夠20

想考個師傅牌 不過有排都唔會再抽

其實筆試得20題 點解學院要上10幾20堂 佢教同佢自己睇個本野係咪冇分別

5號 18號牌跟邊間好
等甩左p2年後報

我都想抽

本人覺得自己溫之後上網做模擬考試仲好
利申 冇上過/教過筆試堂

試試友記，好似唔錯

1take多唔多？相對上

駕駛學院12月考完鴨脷洲一次pass

唔多，大部分合格乙部，肥丙部

恭喜師兄，記得小心駕駛

月入幾多？點樣計薪金

Full time唔夠20

工時幾多？一個月放幾多日

你啱啱做啫 冇得再上

屌你 排26 排到9月

打左幾次都長響 叫我留言

就考 係香港駕駛學院學
如果肥左 想出面揾師傅學 有無得係返原本駕院條路考路試? 定係抽第條路

直接去門市

冇！
想考香港駕駛學院路一定要報番佢地。

岩岩觀駕上完堂知你係邊個

巴打教邊區 想入行

咁如果肥左 真係局住比佢搶 屌 好撚驚

九龍，李賤好似請緊人

你要報佢地重考課程（包幾堂）
之後補鐘搵街師傅（好多都有做學院路線）
會平過搵番學院再補鐘

當得個知字，希望巴打一次成功

有冇得濟報個26試去考 ？
依家果間排到9月 等好耐

如果考街間間個期都一樣

屌，之前肥撚左26，無考返
哩家所有學牌過哂期
有無得自己攪d學牌路票，再排快期咁考返？

有，但係如果報街考26基本上叫做冇快期

建議巴打一係報觀記，一係報駕駛學院，因為佢地跟自己考期

女友想考1號自動波
如果街校 40堂(姐20次左右) 埋單要幾錢左右？

Btw 建議大家咪去駕院
次次唔同師父 根本唔知個客進度點

你預番大約250$ 一堂x40 + around $1600 考試租車

運輸署fixed 收費 學牌548 + 路票$ 510

Total 大約 $ 12658

如果有學牌 係味有平？
Thank 巴打

邊間最抵，師傅又好會易pass?

應該係有唔同plan 我每次都跟同一個
平d個個就好似係自己網上約 每次唔同

痴撚線貴到咁
我12年$6000就考到棍van 果時1號自動波好似$5000左右

好老實如果考車連肥3次,真係以後都唔再考

想問下1，2牌自動波幾多堂好，港島有冇推薦邊間又平又好

唔係平左，只不過未過期唔洗比$548續學牌者

其實應該考慮考街定係考駕駛學院（上面有講分別）
師傅始終人夾人無話間間都好好，間間都好差

咁貴
我3take加埋都係用左11k

都6年前啦啵巴打
衣加6千只可以買到基本Package （15堂左右包埋雜費）

巴打 棍van 如果大約25-30堂會不會有機會合格，
每堂要成270，窮撚唔想用超過1萬去學車

首先香港通常會貴少少 270-300一堂掛大約
另外私家車棍波或者van自動波會再貴d,所以決定咗棍波定自動波先啦，棍考2，自動波考1，相對上會平啲

其實都差唔多，當然要睇番自己啦
有d人15堂已經去考都1take

巴打駕駛學院？

電單車考自動定棍好

頭一次搵德安，之後自己搵師傅

請問駕院係咪無所謂快期？

如果係，咁fail左咪要好似報個時咁等成半年？

報街平好多，上面巴打報學院

有，不過要睇下好唔好彩，唔係時時有

棍仔打8字其實易d, 如果本身有棍仔46牌仲易上手

點睇我學van自動波
本身都想學棍波 但係驚fail

樓主點睇?